想起我們有過的從前

淚水就一點一點開始蔓延

煙呢

🚬

淚？成詩

mk完未dllm

考試辛苦呀

你考到幾號

24

咁快考完

Defer 考三科啫

考試先黎講分手真係好辛苦啊dllm

考試先講分手既正仆街

頂住